メーカーとロットが空白の場合、入力側で埋まってたら更新とする
2022/03/16　森安さんと合意


dataimportからdataexport2にf001numberコピー
dataimportのメーカー、ロット番号がないレコードの券番号をdataexportからとってdataexport2に入れる
dataimportのf004,f012,f020がないレコードの県番号をdataexpeortからとってdataexport2に入れる